點樣可以露出龜頭

我而家塊包皮未反到落黎
幾次係扯起果陣試下番落黎但有d痛
點樣先可以反番包皮落黎
因為條野真係好撚臭

見到你我諗即刻尻縮

向後忍痛出力一拉就得
唔好怕痛,唔係你就一世抬唔起頭做人

彌敦道？

以前我都係咁
自從有女朋友佢一野扯哂落去 係痛 但之後一含 好撚正 同埋初初露出好敏感

多少往事甜在心頭

巴你依家先學扯旗？小學三年班？
去正苦醫院排期做成人割體丫，同埋割左會大碌啲㗎

鳩落啲沐浴露落個龜頭就易好多
加油巴打

慢慢啦...沖涼反吓佢嚟洗，揾水用手撥嚟沖唔痛，反吓多啲反吓多啲就得㗎喇

我係包皮口好緊同窄 之前沖涼反哂出黎 勁緊嚇撚死 之後反返出去

反咗落黎之後第二日塊包皮會腫大，又痕又痛 要隔成個星期先消腫同唔痛。又敏感 郁啲就扯旗。
加油 捱過咗就一片新天地

我發現包皮有條野癡住個龜頭，係咪要等到條野唔再癡住先得

大力劣一下就得架啦

當年小學俾老母捉去睇醫生反咗落嚟，痛咗一個禮拜定半個月，之後真係刻骨銘心，永遠都會沖涼反落嚟洗

一尻反落去 唔洗理條野 真男人 出頭天

買KY

去遊水 遊完沖涼嗰陣試吓

咩黎架

龜頭會掉下來

下流賤格可以露一半

叫條仔幫你啜多啲就得

大力d, 條野就會分開, 你就大個仔架啦
同女人破處差唔多痛係正常, 忍下就得

打多D飛機啦

打多D就得

樓主幾歲

樓主信左條丁就

咪撚夾硬劣 你會後悔
沖涼洗條撚個陣慢慢推下

細個無人教要反出黎洗
個陣十幾歲包撚住曬 慢慢劣左幾星期先反到出黎 好唔慣

以前我都係咁
自從有男朋友佢一野扯哂落去 係痛 但之後一含 好撚正 同埋初初露出好敏感

落d洗潔精

浸下熱水先啦 熱漲冷縮呀 識唔識架

大力d 反啦
你應該會見到d 白色固體

偉大嘅淘寶幫到你

臭撚

想問反咗出黎清潔之後會唔會整翻佢反翻入去

緊係會啦
唔係好唔舒服 敏感架

第一次冇套屌閪就反左

我係沖涼 攞花灑 沖開架

用完可以借埋比朋友仔 唔痛

係

是龜也是頭

睇字都覺得好撚臭
一反岀黎嗰下

小小書僮可笑可笑......

忍著痛反啦

我以前條仔都係咁 親熱個陣慢慢幫佢劣下 一兩次之後有以嘴嘴下 佢下面扯到好痛 之後原來已經成個頭露咗出黎

小學雞個時已經研究自己條J，反哂出黎玩，成日畀老母鬧玩賓周

冇呢個問題

不過條野好撚短

明年今日

人體用wd-40
可以易啲露出又冇毒
去萬寧屈臣氏問下喇

咁多鳩屎都含得落

圖呢？

每次劣低1mm,唔洗急
要清潔咪冇扯個陣反晒出黎先囉

唔好亂搞
可能係個開口過窄
要割包皮
亂搞可能會cool實搞到進退兩難
到時輸唔到血入條jj就大獲

啲人話每日反小小出嚟就得
又可以試下凡士林
最好就割左佢啦 咁就唔洗煩

睇醫生啦, 反唔到你呢世都屌唔到西

咁撚臭都俾條女含

一係割,
一係拉, 拉要1,2年時間. 拉好過割. 包皮係有用. 保護老二.
割咗冇咁好, 快感會下降.

剪左佢, 唔會點流血

每日練習反包皮
日子有功
反得多就冇咁緊

熱力會減低龜頭邊黏力
用風筒熱風一路吹住條J
大約10分鐘
一路慢慢撐開包皮就OK

包脛，一定要割包皮，否則發炎細菌感染成條切埋

成條切冇煩惱

打多啲飛機

過來人

一見到就知係青頭無女
由細到大都未反過
一反會有幾多鳩屎呀
青頭都扮有女 笑撚死

開口過窄夾硬反可能會搞到啲血流通唔到 跟手龜頭壞死就

搵阿BOB

唔撚怪得你女朋友個閪咁撚臭啦

你打左個靚飛機先
反左落去扯旗就
襯碌鳩唔會扯旗先慢慢反
因為鳩屎痴實包皮同龜頭
你太快可能會損
就好似搣貼紙咁
太快淨係會撕開層紙，摵唔到層膠
反左落黎之後如果覺得用手洗太痛
就用強力水柱起漆咁起啲鳩屎
持之以衡
做好心理準備就反落去扯旗
痛苦番三兩次
包皮繫帶開始鬆你就成功

唔想麻煩既咁緊係割啦
你肯定包皮過長

好在小學聽個醫生講, 叫我自己反
我小四果年....唔知做咩成日手唔乾淨就去撚條野
搞到細菌感染又洗唔到, 因為包皮長
搞到發炎, 流濃......
條野流黃色濃出來都冇話唔驚
柯尿都痛
後來去左醫院比左藥我茶就冇野, 醫生就教我每晚沖涼都自己整下包皮, 等佢反出來
一兩個月既努力, 每晚少少, 愈開愈大, 就好快反得哂

點樣可以露出龜頭
勁臭的鳩扯起了令憂愁

好有畫面
細個好驚斷開左D "絲"
條撚會唔會廢左
慢慢劣啦唔好心急
劣下劣下就慣

開口窄可以每日沖涼好似猛橡筋咁扯下個開口啲皮，個零月就可以開始慢慢將包皮後向反。加油呀清

阿迷特別多包皮問題

啱，如果唔係就玩完

想知多唔多人無割包皮?
即係唔割都完全無影響 無痛打丁/ 扑野
但真係好易有鳩屎

細個有啲鳩屎積住臭到仆街 於是成日會用紙巾抺，抺抺下有啲強迫症想清晒佢，於是唧下拉下咁，最後終於清晒，鳩頭都露出來了

一割包皮 龜頭會掉下來

割包皮

反唔到包皮嘅人細個嗰陣冇去做健康檢查㗎咩
我記得醫生會試下幫你劣先
跟住同埋阿媽講叫你每日沖涼嗰陣都要反下佢

唔係話冇影響冇痛/扯嗰陣反得到
就可以唔割咩？

唔割重方便打飛機添

割左佢

你下流賤格，露出半個龜頭

洗乾淨啲啦
龜頭污穢男朋友會唔鐘意含架

屌 個po好臭
點解成個po啲留言都可以係冇反過皮 究竟幾多人冇呢個知識

好懷念個下嘅痛

你下流賤格

我上等威風 顯現一身虎膽

你未完全發育

我都係, 以前條女好撚淫
女上, 一坐上黎就開左包
痛撚到仆街, 佢仲好high咁係咁un....
dklm....第一次一d都唔enjoy
第朝早佢又話想黎都炮...我話不了...jj痛

鳩屎即係點

通常冇呢個問題既人
一定無經歷過龜頭太大既問題

利申割左之後而家條丁成條金菇形狀咁

小學做普檢 本來醫生話要割
之後小五嗰時俾個女醫生大力劣咗幾下 劣咗出來
嗰種痛 痛咗2-3日

咁？

係咪成世人沖涼都冇清潔過條jer

你要下流賤格 就可露出半個龜頭

我有包皮過長問題
記得14歲左右個女朋友幫我打飛機
佢見到之後話話點解男人條野咁核突
果時我都無為意
再之後條jerjer發炎 痛
食左消炎藥 無事
我都係無為意
直到15歲 有一日唔小心睇左套無碼AV
心諗屌點解同我果條咁唔同
點解人地扯左咁清晰有個頭係到
做左少少research 發現係包皮過長問題
（由細到大學童檢查都無去 所以無為意過）
咁有2個選擇 一係割啦 一係自己反啦
果陣睇到話包皮過長係因為佢預左你有咁撚大條
你家下走去割包皮對唔對得住自己包皮？
重點黎啦 有一日沖完涼 係到玩JJ(唔係打飛機）
發現其實濕濕地係反到小小 但係有層好厚既鳩屎痴撚住條撚同包皮 但唔緊要！ 捽鳩屎其實好撚好玩 捽完聞一聞超醒神（好似腳甲屎咁正）
捽撚左我成個禮拜 終於捽完
趕得切係我16歲果年破處
但係因為初初反左包皮唔夠一年 龜頭勁敏感 成日都好快射
之後扑我多就無野了

差唔多

同意，你預一兩年，沖涼冇硬時先把包皮向左右拉，每次拉到有痛感，重覆幾次，之後(半年/一年後)慢慢可以放到手指尾入去時就放手指入去，都係左右拉，目的係好似拉鬆衫袖咁，慢慢就會鬆到出到頭~ 係要幾年的，但好過挨一刀~

幾時先知完全發育

真係冇

以為賓周似雪糕唔洗ban?

用力一必佢就出黎

大家平時入面係包莖定係照露個龜頭出黎

頂連登仔係咪gay
呢d咁既po可以討論咁耐

可以反個龜頭出嚟

旗都唔識扯 映衰曬阿狗

想知自己劣的話正常個龜頭繫帶係咪會鬆哂見唔到？我係露到出黎但睇av又唔似d男優咁見唔到繫帶

想知鳩屎係點形成同咩味？係咪好似屎味咁

其實係咪個個都有反果一下痛楚？

點解我好似完全忘記左有痛過呢會事既

驚痛咪每日剩係劣多1mm 好快得啦屌

其實點解唔係未扯個陣反左先？
不過小心一扯左會痛到仆街，d皮會cool實個頭。

要剪開少少，好似人生仔咁

留返d鳩屎搽面飽

包皮都唔識反就切能左佢算啦

呢條叫包皮臍帶 正常青頭仔都會有
我第一次反落黎係玩飛機杯戈陣
係好撚痛 條臍帶我玩咗成十幾廿次飛機杯先完全反哂落黎

我係包皮邊邊痴住龜頭少少
有次飛機打太大力打得太落
1野扯做左
龜頭少少血
痛左幾日就ok

點先可以見到你

記得細個果陣都係咁, 包皮唔夠鬆反唔哂
之後好似每日練習, 每日反多d, 痛就hold住
試過反到裂皮就休息幾日
埋左口要繼續練習, 唔好等佢完全好返先反, 唔係會失去彈性
反左一個月左右就可以完全反哂

未扯完全冇問題 扯咗反落嚟會好緊 係咪要切？

好細個就割左包皮冇你地既煩惱...
多謝父母英明既決定!

如果有女就有新大陸等緊你探險
如果打飛機就慢慢喇

去d情趣用品網買支ky/飛機杯滑劑
可以順豐拎貨 包到仚 唔駛監介
吱d落個頭度慢慢劣佢出黎
其實唔係好痛 只係心理上覺得好痛
好似打針咁 驚就會痛 唔驚唔痛

我果時太遲整..好後悔 你要快d呀

我曾經係咁
之後條女幫我打飛機
一拉就拉左落黎
先知原來我可以咁大條

用 bb 油幫助下
利申: 小六打飛機成功露頭

以前個ex都係，唔明點解唔去割

處男post

最憎見到有割過既J
勁反感即刻趕佢走同分手

包皮反唔到證明你打飛機嘅道行仲未夠
細力Chok多幾chok慢慢個龜頭就會出黎

agger割左好柒
好彩唔使割

可唔可以問下點解一定要反?
唔反會點?
利申藍絲

冇得唔反
扑嘢果陣一定會反到

除非條女闊過西隧
條仔亦可能丁細

長痛不如短痛，及早自己反

咁如果扑嘢嗰時先反係咪會好痛?
同埋你講嘅扑嘢係唔帶套?
帶套扑反唔反到?
Sorry唔係好清楚

離一離題
係咪正常都係反咗包皮先會叫人含
唔反就含係咪正常

買個飛機杯玩下就知

你扯旗就會焗住會反出黎
除非包皮過長就真係要割

試下落D白花油,好反D

原來係咁唔該曬

講真 痛都可以照反
反唔曬都唔緊要 反到痛就收
一星期玩幾次好快鬆曬

以前細過做小腸氣手術順便割埋包皮
我由細到大都未反過包皮
利申：好多囡囡都話我磨菇頭，大頭仔

你下流賤格，露出半個龜頭。

樓主，睇撚住黎反啊。你一陣反斷左陰莖繫帶，你又知味道啦。

慢慢黎啦

咪撚聽人講一野大力反落去

要分清楚係過長定包莖

包莖其實未必要割

可唔可以講下點分?
有咩特徵?

係咪要搵醫生剪左去定整鬆去?

包莖通常都係個包皮個口太細，扯個時個頭出唔到黎(見到個頭只係反唔到），反皮個陣會cool住個頭。

過長就係扯左都仲有一大抽包皮係前面條條fing咁，完全見唔到頭。

過長要割，但包莖未必，好多上面巴打（包括我）都係靠自己後天成功反皮。

當然唔想煩都可以割既

如果反左好緊係咪包莖
緊到好似比橡筋COOL實咁
有冇咩藥膏可以用

咁你應該係 因為我以前都係cool到好實

第一次露頭應該覺得涼浸浸咁

藥膏我就唔清楚，不過你唔想咁痛既可以打完飛機後軟左先反，有d潤滑會舒服d。

同埋開頭唔好反咁耐，怕你cool死個頭

果次反哂成個頭出黎 覺得個龜頭好撚陌生
以為自己成功反到 , 但又勒撚住碌鳩
即刻硬住頭皮將包皮反方向扯返出去

青頭post

想知如果反完落黎cool得太緊 搞到反唔返上去嘅話 係咪GG

細個明明反到出嚟 又識得日日洗 最後都畀老母的咗去割 而家條賓周仔兩截色好樣衰

好懷念細個包皮好緊既時候 而家想緊都無得緊番

記得第一次反痛到仆街，啲鳩屎粘住左，要慢慢一路反一路洗

細個同老豆沖涼時老豆教我要反出嚟洗龜頭 嗰次之後日日沖涼都返出嚟洗 十鳩幾年無一日斷過 諗起第一次反臭撚到 d尿垢

我本身都係從未反過包皮嘅
自從我半年前睇到連登有咁上下嘅post
之後開試下慢慢反（本人包莖 ）
每日都試下反出黎 洗走自己D尻屎
到兒家 已經可以係扯旗嘅情況下反到一半多d
雖然仲未成功全反
但起碼可以洗走9成屌屎 條撚已經冇味

去醫院切咗算

輸精管都唔識